1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.
Основна ідея асинхронності полягає в тому, щоб виконувати операції, які можуть зайняти деякий час, у фоновому режимі, не блокуючи виконання інших частин програми. Таким чином, програма може бути більш ефективною, якщо вона включає багато важких або довгих операцій.
Тобто коли компілятор доходить і викликає асинхронну функцію він не чекає відповідь негайно, а продовжує виконання програми, при цьому не забуває що має отримати результат виконання функції.
